幻想如果陳奕迅唱張敬軒首百年樹木

在最燦爛時光交織美麗的錯愛
若有無奈 只有用新的愛情來做替代
若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛
未曾捉緊你那樣放開

面對我們成長必經鬥幸福競賽
十五年後 當你實現的美好將來 能淡化我悲哀
在人海再遇 說一些大概
你抱擁 我正分開 互取所需的灌溉

...
我靦腆 你也坦率 未可得到的最愛
再後悔都精采

幻想陳奕迅代入首歌去唱，果種情感、唱腔、情感嘅低音，前奏唱出現實嘅悲哀，再用澎湃激昂既情感唱在最燦爛時光交織美麗的錯愛...淨係幻想都覺得好Sad。

呢首咁花巧可以軒仔會好d

閉起雙眼你最掛念望 眼睛張開身邊竟是徐

邊個係望

見到陳奕迅就諗起澤囝

開始無咩人知陳奕迅同楊千華D故仔

陳奕迅係軒仔咁細膩

陳奕迅無軒仔咁細膩

我覺得只有張敬軒唱到

諗左 真係EASON會好聽D
軒仔把聲太油 通常唔耐聽

知音人
利申：非引戰Post，陳/張兩邊都鐘意，純粹係幻想Eason同楊千嬅代入故事中嘅角色而忽發奇想，可能其他巴絲Get唔到

唱個愛字應該唔會轉音 hold住 情感爆晒出黎 j死

我都覺, 可能佢把聲尖, 聽太多耳仔頂唔順
耳都會有D痛
反而eason 把聲襟D 聽,
利申: 軒迷

耳都會有D痛? 你聽MP3咪痛囉

呢首都幾高音 eason原key難d